覺唔覺警隊一哥鄧小強副眼鏡好似曱甴？

成個人都似